BC33E Trần Nhật Quang
Bài Tập Capstone API
- Link soure web bán hàng: https://gitlab.com/davidtran96/bc33e_bai-tap-capstone-api_tran-nhat-quang_web-ban-hang
- Link source web quản lý: https://gitlab.com/davidtran96/bc33e_bai-tap-capstone-api_tran-nhat-quang_web-quan-ly
- Link Deploy web bán hàng: bc33e_trannhatquang_capstonapi_webbanhang.surge.sh
- Link Source web quản lý: bc33e_trannhatquang_capstonapi_webquanly.surge.sh